marineland mallorca delfinarium w formie morskiego parku rozrywki zlokalziowane na hiszpańskiej majorce w miejscowości calviá w ramach kompleksu wchodzą oprócz głównej atrakcji jaką sa pokazy delfinów oraz lwów morskich delfinarium ptaszarnia egzotarium akwarium łącznie z rekinarium oraz pingwinarium park wodny interaktywny morski park edukacyjny mare nostrum bibliografia